<resources>
    <string name="app_name">Albabtain</string>
    <string name="whoarewe_1">بداية فإننا نحمد الله الذي بنعمته تتم الصالحات ، فبعد أن من الله علينا بفضله وتوفيقه بتأسيس شبكات التواصل الإجتماعي الخاصة بأسرة البابطين خلال عامي 1434 و 1435 للهجره وهي على التوالي : تويتر ومن ثم إنستقرام ومن ثم يوتيوب ... هانحن مجددا نتشرف بتدشين كل من التطبيق والموقع الخاصين بأسرة ال آبابطين فالتطبيق يمكن إضافته من خلال أجهزة الجوال على سبيل المثال سامسونج وأيفون وأي اجهزة تعمل بنظام الأندرويد او نظام أي أو أس الخاص بأبل .. كما أن الموقع يمكن الوصول اليه من خلال شبكة الإنترنت ... ويضم كل من التطبيق والموقع بداخلهما كل شبكات التواصل الإجتماعي تويتر - انستقرام - يوتيوب، حيث يمكن الدخول على أي شبكة من خلال النقر على الأيقونة الخاصة بها. كما يضمان عدد أخر من الأيقونات المهمة والتي يمكن الدخول على أي منها والتي تغطي أخبار الأسرة ، تقويم المناسبات ، طاقات ، تاريخ الأسرة ، شجرة الأسرة ، روضة سدير الموطن الأصلي لأسرة البابطين ، أعلام الأسرة ، صندوق الأسرة ، مؤلفات الأسرة ، مواقع شقيقة ، من نحن ، تواصل معنا ... كما ننوه إلى أننا على تواصل دائم وإرتباط وثيق مع الأخوة القائمين على إدارة صندوق أسرة البابطين وذلك من أجل توحيد الجهود في سبيل تقديم كل مانستطيع لجميع أفراد أسرتنا الكريمة ولزيادة أواصر الود والتراحم والتأخي</string>
    <string name="whoarewe_2">وقد تم بفضل الله ومنه وكرمه تدشين كل من (تطبيق وموقع أسرة البابطين) في يوم الأحد 1/9/1435هـ الموافق 29/6/2014 م. حيث تشرفنا بزيارة والد الجميع العم عبدالكريم بن عثمان البابطين أكبر أفراد الأسرة والذي تجاوز عمره المائة عام متعه الله بالعفو والعافيه وختم لنا وله بالخير وذلك لإعلان التدشين الرسمي للتطبيق وكذلك الموقع على شبكة الإنترنت.</string>
    <string name="whoarewe_3">وقد بذلنا الكثير من الوقت والجهد حتى يتسنى لنا إظهار كل من التطبيق والموقع بالصورة المرضية ، داعين الله أن يحوزا على رضاكم، وأملين من الجميع التواصل معنا وطرح كل ما يرونه مناسباً من أفكار أو مقترحات في سبيل تطوير صفحات التطبيق والموقع ، مع الإشارة إلى أننا نعدكم ببذل كل مانستطيعه في كل مايهم شئوون أسرتنا المباركة بشكل رئيسي ، وبما يهم المتصفح العربي بشكل عام، شاكرين ومتمنين للجميع قضاء أوقات ممتعة في تصفح صفحات التطبيق والموقع الخاصين بأسرة ال آبابطين. ختاما ، فإنه يشرفني أن أهدي هذا العمل المتواضع لجميع أفراد أسرتي الكريمة حفظهم الله جميعا فبدون دعمهم وتشجيعهم لم يكن لمثل هذا المشروع أن يرى النور ، لذا فإن وفقت فمن الله وإن أخطأت أو قصرت فمن نفسي والشيطان. ولكم مني جزيل الشكر والعرفان .. ولاحرمني الله منكم جميعا ...</string>
    <string name="whoarewe_4">إبنكم / المشرف العام على شبكات التواصل الإجتماعي الخاصة بأسرة البابطين محمد بن عبدالرحمن بن محمد البابطين</string>
</resources>
